張建宗：「警隊警署代表係法律嫁嘛, 執法呀嘛」

驚miss咗就18:00開始聽20秒, 直到佢zoom完鏡頭

18:16左右 zoom去近鏡個陣
佢講咗句
「警隊警署代表係法律嫁嘛, 執法呀嘛」

警察 = law！

推

軍政府萬歲！

法律原來唔係文字

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

警隊警署就係法律！

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

唔怪得律政司長同律政署好似執左笠咁

多謝幫手倒火水
幾驚你唔倒

係唔係暗示想跳船？

佢想學葉劉？

笑話黎？

推畀更多人睇到！

三權合併不遠矣

三權分立 黑狗主導

推到法律界做野

建宗 係咪比啲黑警威脅你咁講 係嘅話唔怕講出黎 香港人會幫你討回公道

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

Le droit, c'est Popo

我要法律界遊行都講埋呢單野!!!

法律界唔做野點得 同埋國際媒體呢

推爆佢, 推到上熱門!

宗仔最近講好多真話

人之 .....

張司長果然敢言！

可能宗仔對市民最後嘅求救

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

軍政府

比緊信號我地

佢地將香港推向危險邊緣

push

香港軍政府
元首 盧偉聰

宗仔 你

法律界要出手了

佢想跳船了 明白自己唔係自己人 會被犧牲

俾班細既屌到嬲豬 直接話警察就係法律

警察就係法律

推到奴痿聰做軍政府總統

睇宗仔講野真係好多笑料

民間監警報告

Push

代表法律嘅係司法系統吖屌你老母

宗仔又爆真相

古有日本軍國主義
今有香港警國主義

警察係enforcement agent of law, NOT LAW ITSELF
WTF

宗仔係咪發出緊求救訊號？係咪暗示香港真係由軍政府揸緊旗？

lawlawlaw

快D未期癌啦 死仆街

仆街仔食撚錯藥

俾班細屌完就轉口風
實係軍政府

支持軍政府依法施政

聽日咪到法律界遊行

香港軍政府

古有皇帝就係法律
今有警犬代表法律

原來法律係生嘅...

send比外國傳媒？

宗仔瘋狂比料

我無野講

係咪俾狗屌完發晦氣說話

法律=警察

大軍閥獨裁政府萬歲

擺明為下任特首鋪路

警察代表法律？

所以咪禮崩樂壞囉屌你老母

佢真係唔識架喎

電筒係攻擊性武器！

冇

屌

五大訴求，缺一不可!
光復香港，時代革命!

代表法律
瞓醒未呀

Rule by law
軍政府

2019年成立香港軍政府

執法=\=法律
地中海食左誠實豆沙包？

警察犯法,違反《警察通例》第6章第22條「警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。」

發匿名信,公職人員行為失當
張建宗：「向前看」

係咪姐係暗示犯左法冇事?

入黎就係想睇史泰龍

有槍話事？

今唔撚洗法庭法官啦，不如警犬自己判埋佢，攞撚埋法官份糧佢啦屌你老母臭閪

推
認真
呢句好嚴重
完全係軍政府發言
一定要搞大佢

文宣

Ok

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

壽宗正寐

政務司司長confirm香港已被警察接管

要話比外國公司知，叫佢地撤資

佢係咪串緊d狗

推！

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

律政師要唔要出黎講下野

死撚開啦 鄧炳強手執元朗北角荃灣10萬精兵
幾時輪到個廢人

警察強姦你都合法

唔通佢果頭近啦？

執佢地老母呀，貪贓枉法就有

直接認係軍政府？

軍政府下貨幣係咪用狗餅結算?

睇黎佢地被大陸架空哂。

呢句野代表文官權力直接比左班狗

就係廢先要推

黑警即法律
怪唔知得一個員佐級都可以鬧9尊貴嘅張司長

宗仔係咪向我地求救緊

仲ON9過小學生

老啦，東南西北都分唔清楚

甘公職人員行為不當係咩黎

Police = LAW? I dont think so LAW -_-

首先要識字 狗淨係識吠

原來佢真係唔撚識架啵

三權分立都唔識，學咩人做公務員？

將死

再搵佢日日講
我地乜都唔做，淨係等佢出錯都夠

犬軍萬歲

法律界做野

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

屌你老味第日黑警攞住枝炮督住你睇下仲敢唔敢咁講

講左個真相出黎

推到法律界睇到

佢可能講緊佢睇到既事實

休班警代表啲乜

警務處立法科
警務處律政科
警務處裁判科
警務處長特派廉政專員公署

再推

好波